［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #215

血鬼後期點打

繼續

要捱過分推加前中期

1001記得開POST..

又唔開PO

Khan教打機？

maple 終於唔係support 型mid

FW 又可以比人41分推玩撚死

屌 1001開po啦

Lm 3-0

剩係捉到zoe已經抵

FW做咩開始沉迷後期

電狗仲堅持玩kaisa 明明後期唔係佢地強項

要靠maple血鬼hyper carry了

今場FW bp好似都係無咁好

今次FW個陣唔差，贏唔到

潛入去一個大就得
係潛唔潛到

賽恩打卡密兒

塔莉亞都算？

明明之前打贏KZ都係贏前期

後期Throw game係強項

swortart好似狂食ez q

fw好難唔俾人3-0

劏房妹俾人殺一野就玩完

明明小組賽咁鐘意拎EZ
呢兩場又放俾對面

電狗個陣睇落唔夠打

電狗贏親都前中期,仲硬撼後期

khan 教大家玩camille

自己玩唔到又唔ban

睇個陣都覺得輸
牛強開，jg 9衝入去， bdd 是但中到一個人扣3/4血個團戰就完

點頂得過khan分推先係問題
zoe同ez都可以poke鳩你拉打防你開巴龍

好心唔好比pray呢個廢老拎EZ
佢除左識玩功能型AD之外都冇咩作為
比佢拎隻EZ無腦賺錢poke人
比佢拎番d平A既AD分分鐘好似之前咁throw番一場比你贏

點解大家唔相信電狼後期
比D信心

個陣好過啱先啦 不過sion後期頂唔住卡蜜兒 又要單線穿

剩係識玩前中期又點 又唔見得嬴硬
上年打skt玩中野咪又係比人3:0
唔撚揀後期又比你班友話唔敢玩

電狼後期啲狼味

牛佬counter吸血鬼wo

電狗後期威水史:三火龍 三兵營被反cup

我覺得俾得khan用鬥士打坦上路已經差唔多去左一半...
khan成撚日鬥士打坦經驗豐富到
鬥士vs鬥士反而無咁多
不過電狗咁draft到底蝎子有咩魔力係度我都好好奇

搶龍都搶輸啦
點後期

我覺得fw個陣靚d aoe 團控 兩坦 血鬼 kaisa後期高爆發

仲有輔助分推

太多狼味場 數之不盡

唔同你打團,純分推,都推到你喊出黎
20分鐘後檔唔住卡密兒推,除非khan on99又玩自爆

FW個陣打團肯定勁D
不過KZ唔會咁ON9囉
一定41分推玩撚死你

廢老扣閃

pray..

三火龍 三兵營 怎麼輸？

電狗：我懂

下 16 rox 艾希
今年kaisa caitlyn kogmaw 全部都唔差

廢老完場又要黑面了

你睇下廢老用EZ都咁廢
電狗

swordart 又拎頭...

又蛇蛇拎頭

又蛇蛇頭

PRAY發功了

火龍叻仔呀
咁都死唔去

廢老呢下唔緊要
SUP又偷頭

moojin>花生

火龍個下差d輸fb

以為hanabi死

又搶左firstblood
唔ignite都應該死??

台灣之友PARY

FW要追三啦

係冇哂mp都死唔去

上路已經輸緊1個閪

個點燃點都要落既咁..

蛇蛇又KS

ashe咪功能型囉
你都識講其他三隻 係唔差 唔係carry

Pray唔交閃做乜9

忍到MP夠開大頂一頂就安全

仲以為岩岩hanabi已經死左

識咩丫，Sup攞頭早啲出眼石

屌你老味

maple

係大技都冇交

屌你老母

上路已經輸30隻

我撐你呀

海燈幾時死

收聲啦好嘛

上路咁樣落去會輸41

係skarner太硬 定zoe未有dmg

MSI狀態差姐,佢隻kaisa打AFS係carry喎

布老母拎頭JM9

海洋之燈又出
我可以去沖涼了

依場真係考火龍抗壓能力

一定輸
鬥士打坦

火龍好撚慘

上路開始唔夠打

BETTY隻KAISA咁廢都要搶

法洛士都幾勁 但問題係khan同pray 今次msi打得唔太好

鬥士打坦係咁

KHAN贏廿兵

sor睇錯 見到CD以為用左

Maple唔夠訓？
成9日中技

廢到嬴ez cs

咁而家打緊MSI 梗係應該針佢MSI個態黎b/p啦
我理得佢之前打到識飛咩

收皮啦屌你老母

隻牛想點撚樣?

無落黎

khan

1:1

火龍：多謝哂

0換3 4打5

?????

跳跳場

Khan tp送頭

4打5

今場閃電狗醒左

笑死

Khan點死

BDD收唔到頭 垃圾

蛇蛇呢個大

Kahn一撞入去就死左

KZ真係好ON9 完全無之前D韓國第一咁穩

45輸到咁

哇 呢波直接拎左2k

蛇蛇

火龍冇咁大壓力啦

差少少殺埋花生

wq再閃返上去 護國神牛

Gorilla khan齊齊派膠

因為無火龍

呢波KZ做乜尻,逐個去

khan好似大技都冇開就死左....

gorilla行街送頭

呢隊kz 真係唔勁 屌tp 埋落黎5打4 都1個都殺唔到 上下2路真係雷到

廢老.....

bdd 好撚嬲

睇得出牛pick係以搶代ban唔想蛇蛇拎 唔係KZ陣型既comfort pick
FW繼續針對下路

蛇蛇打得好

我都話撐海燈
讓1追3

直接走都係輸一條火龍
點知重打
重要俾血鬼kaisa有頭

見到火龍冇傳以為輸,點知有條友原來係傻既

KZ又柒返

點解岩岩牛牛要企係到食咁耐kaisa既傷

原來係火龍cut

咁俾人頂開都7

Yes 全部隊都垃圾

宇宙第一上路你敢嘴

下中野一人一個頭 你死啦

次次都係個世界第一上路雷

ez無經濟領先會點呢

逐個逐個黎點嬴
個中路打完先黎鬼係5打4

廢老咁快2死

死撚咗去算啦gorilla

屌你老母海燈

果下cut得好

khan cut都cut唔切

FW最後咪又係輸

無人保就

如果呢波輸左 火龍最大責任 cut tp..

以後fw拉拉隊

火龍真係多謝你唔少
明明輸首塔一定係佢
點知khan一野派膠

ZOE無領先真係好危呢個pick

火龍一唔係到 電狗智商+200

最尾0.01秒cut 上路拎返cs 塔 中下收三頭 加龍 仲贏tp時間

姐係成隊唔出聲打？？？

可能caller叫呢

呢隊kz只要khan玩得廢就好大機會輸，你睇成個小組賽廢就輸幾場，春季賽無出khan又輸

屌你花生係中塔後面罰企咁

拉拉拉果個係台灣做緊啦啦隊

呢次FW放MIC CHECK好多都係打打打

猩猩真係好撚廢

睇黎最強聯盟又要用不演了做標題

我覺得係有人叫佢cut啦

我狼

火龍開個靚車

牛牛你做乜9

KZ個com 打teamfight冇咩可能打得贏
係咁先

reddit 叫佢bonobo

蛇蛇話我都成日食ez q不如用布老母食

心態似有問題

040下路vs 306下路

Gorilla食撚屎 換走佢啦屌

得bdd一個係carry
pray有時都失智
成隊fnc咁

我以前覺得韓國micro macro teamfight 都好勁
而家得番macro
micro teamfight 呢個msi 成日比人撚

隻牛真係

俾kaisa肥起真係弱撚智

廢老真係好多低級失誤

隻牛ON9
人地都跳番上去
佢仲行過去追

火龍當堂爽哂

大賽中風型玩家

輸個波已經ON9到震啦

巴龍throw啦fw

18分鐘羊刀分箭...

kaisa 3個頭點會輸

今場KZ應該唔會逆轉到
好似無咩點見kz會逆轉

冇得41分推 KZ玩撚咩

電狗難講呀

會唔會係首隊韓國隊MSI入唔到決賽?

笑上路輸cs呢

bdd

依家betty就好似尋日uzi咁
發育快到控制唔到

KZ輪流自爆 仲可以點

俾你地答多次，betty識唔識用kaisa?

發覺Khan玩親義肢妹都成日送

本身火龍就到定頂唔到khan
你老尾咁派膠

有隊友唔計OK?

羊刀分箭係乜野叫法黎

但係對面係試過三兵營三火龍嘅FW

EZ仲係咁痛

gorila玩番保排算啦

EZ一下Q打中betty 30%血lol

佢成個msi都冇乜表現啦
bdd carry多

頭先仲成堆人屌fw bp
明明kz個陣唔知想點..

睇到班傻仔話betty唔識玩ez就知唔洗討論

玩完

電狗唔throw呢場應該穩了

王子>>>pray

電狗最勁就係前期
前期贏 -> 有機贏, 未見過有逆轉
但係成日前期贏之後妹妹下就輸

唔係話咩電狗唔識打後期點解要揀後期陣
betty唔識玩kaisa仲揀kaisa
有得揀ez仲去揀kaisa

屌係電狗唔識打後期啫
但後期咁快到就

見到連燈仔咁樣講 硬係覺得fw會throw番哂出黎

呢個做多咗

gorilla撞Moojin去r BDD

see

betty唔識玩kaisa

應該頂唔住
卡密兒仲要1.5件裝先分推得
頂唔住啦

gg

撞隻Skarner....

pray

Betty獻頭

唔係話khan好撚勁既咩

betty死都拉多個落去

隻牛鳩到

識玩

隻牛高手黎 好似睇緊銅牌場咁

以為好似bang咁1打3
不過殺到兩個算係咁

邊個咁有恆心逐個負評

邊撚個咁得閒個個comment都負皮

sup頂JG返去R BDD

maple 非韓第一中路?

隻牛頂隻jg 去bdd
然後betty 入場計唔準傷害送

後期提早到就gg啦

牛撞對面隻JG入去拉bdd出黎,笑撚死

血之魔王

做咩每個reply都有負皮

KZ真係得淡笑，近年國際賽最廢韓國隊真係當之無愧

未見過kz 逆風反cup 過幾次
skt 就話10k 反cup
fw 3:1

又有條毒撚逐個reply俾負評

maple41分推啦 仲khan 41?

閃電狼世界第一

呢場補返上場既問題，kaisa醒曬

MAPLE嬲了

Missing all skill shots

下路廢老係咪HOMESICK
國際賽一定中風

廢老仲追乜鳩 見到吸血鬼行緊過去了

海燈

血鬼一埋身Ez企定定乜都做唔到

隻牛收左幾多錢
輸親都關佢事

其實如果khan無暈到betty ,betty個個係靚play黎

巷戰同布老母打係唔係on9

kz輸呢個bo會唔會無得翻屋企

Gorilla到底收咗錢？

點解KZ可以比連登仔吹到宇宙隊 5路階神?

血鬼係上都開.. 真係裝備優勢

bbd 隻柔依好似之前有1場又係咁
完全零作用

ZOE我覺得唔會再有人會pick

KZ FANS一個個負評

大賽廢物

4打5都係1換2
係FW勁定KZ廢

主要係khan太廢

Betty算係咁
臨死拉多個
唔係都會奶野

唔識玩開戰型sup啦

階同皆唔撚識分？ 仲要紅色大字話俾人聽自己文盲

BDD空Q

PRAY真係好撚柒廢

Pray.... 跳入去比Betty射...

太耐無玩,唔記得左點玩

下路兩個廢老搶先沖出去送

火龍係前面打到khan同花生係咁叫救命

pray做咩上左去

可能電狼fans嚟 唔吹得加嘛

火龍1打2

我發覺呢2場花生仔真係好花生

D負評 痴撚線

頂 隻kaisa肥到已經係NL玩都贏

收皮啦kz
收皮啦海燈

HANABI

世界第一上路太廢?
又真係幾廢既 比外卡上路單殺

屌 又柒返

控圖型Jungle

拖隻牛出黎再搵maple 入去控死ad
好撚好睇

2廢老真係

今場隻牛咁撚樣玩點唔花生

0存在感

有ez係到仲揀kaisa先
我諗講得出嘅都係on9

LPL>LMS>>>>>>>>LCK

風向轉晒

錯字我認
點都好過你地吹到咁大呀 宇宙隊

betty

zoe 既作用係咩

041 ez 88

讓返個位出嚟啦

KZ 就好似肥屍
係LCK個時就好似係球場咁係威係勢
一出去就碌柒咁
輸都唔好輸得咁柒呀嗎
啲低級失誤多到

下路2件 0/4/1

終於明點解無人簽廢老

點呀betty識唔識玩kaisa呀

兩條廢老一齊041

大部份連登仔都係銅銀牌水平講埋d野低質到爛

三四個負皮
唔好咁癡線啦

KZ粉發癲係咁負評

廢老下路真係突破口黎

下路兩個041

後期陣
對面送到個後期早左20分鐘

支持kz!!!!

繼續打稻草人啦傻鳩 呢個post不嬲少KZ fanboy

呢場下路唔知做左乜鳩,齊齊送

輸到10k 啦
FW go go go

對面送啫
好撚離譜

尋日王子EZ有冇0/4

上場EZ勁到變神.今場變廢老

連登仔心中betty咩都唔識玩

柔依會戰
係旁邊裝忙

廢老bot lane

得maple過到時間十倍補兵

Betty已經進化左招q同e

仲要辛苦你上真係可憐

人地有penta

其實而家先1-1
上場kz咪又係屠電狗

布朗完美解決個陣

唔係話betty 廢,但係經濟領先咁多又冇outplay 都吹得起？

成個msi都係🤷🏿‍♂️ 冇左春季賽果陣既強勢
Lck之前有段時間瘋狂ban peanut Olaf

呢場真係KZ自爆

尋日仲有人話食屎狗唔識玩ez

分推都打唔贏血鬼la

笑撚死賽前話電狗垃圾bp
依家成班潛哂水係到負評

係咁負皮
負皮完又點
唔願面對現實

呢個真

佢上一場都行行企企啦

堆傻閪KZ FANS不願接受現實

遂個遂個恥笑CM都禁負評

好笑既係仲要唔止一個咁做

咁送法緊打唔嬴啦依家

ez無裝就變水槍了

你隻khan去撚左邊呀

Sion都贏唔到

40分鐘

練角

唔俾MAPLE用

讓你一場

隻牛一定係甲級戰犯
第2就係pray

屌奶星呢場完全係屌打

宇宙隊 唔應該輸咁多啦

PRAY 大天使又無水銀又無

唔通吹個041 廢老咩

KZ係咪真係唔想比蛇蛇pick牛先夾硬要Gorilla用牛
呢隻牛肉黎

KZ fans逐個comment負皮

712 wo

我勸FW唔好做無謂既反抗,我地KZ轉頭就羞辱你地

花生逆風局真係冇野做到

完場

bdd好心咪揀柔依
上次揀果場又係被屠

血魔之鬼

泡菜唔計！

第2係khan 個大技俾食左
火龍即刻爽死

我宣佈SKT FANS最高質

鬼之切入

gg

maple隻血鬼真係好撚勁

未見過人咁犯賤爭撚含姐

吸血鬼真係好撚癲

抵啦 跳舞

maple今場d衝後排

王子AD生涯有冇試過玩EZ 0/5
有冇人可以同朕check吓

垃圾gorilla打埋呢兩場唔好再打職業返去讀書啦

泡菜係咪唔會出水銀？

宇宙隊FANS 接受現實啦 不爽負評
廢就廢

bo3 now

仲話廢老勁 我真係唔覺得佢有幾勁

14-1
好柒

khan2場counter pick都打到咁柒

關愛廢老ok？
唔好踩到咁盡好喎

maple hard carry..

屌 血鬼一入場就贏

141

夠薑負評唔夠膽出黎嘈過?

唔吹1個就要吹另1個？

順風型選手
3隻前排任poke我都勁

真

唔知KZ點破

屌覆錯 當我無到啦

想問betty識玩kaisa未

係咪有人話BETTY唔識玩

屌打

布老母 好夾kaisa..

火龍真係得犽宿果場有用

得bdd一個勁
bdd carry唔到就收皮

bam

KZ is a joke.

正式宣布813 都係唔識玩

好過下路雙廢老同行街花生先
起碼khan叫做嬴到火龍 下路同jg

maple玩血鬼

後期陣打到前期咁
KZ你都算好野

抵啦，Penis上場仲要bad manner

唔好打咁夜得唔得

BAN鳩左佢

垃圾 KZ

下你眼有問題?

Kz fans玻璃心碎滿地了

玩番保排sup 隻牛咁撚廢咪拎出黎獻醜

閃尿狗fans 係咁上下架啦
唔係點會咁多人抽佢地
爭住含betty

布老母 靚pick mvp

係kz on9到同老母打窄巷然後俾佢開

屌你老味好心電狗真係嬴咗先洗泉啦仆街 一陣自己柒咗咪又攞嚟俾人笑

頭幾秒仲想pick 銳空
pick左實收皮

屌有兩個kz fans mon住嚟負皮

講個笑話 LCK最強賽區代表KZ

Pray同gorilla真係名大於實

布老母屌counter牛

2場都頂住counter pick喎
mmd上一早爆左

咁叫宇宙隊

吸血鬼真係無恥英

琴晚係咪有巴打講Betty可能真係識玩Kaisa

同UZI個隻 真係完全唔同
咁就望同玩緊凱特林有咩分別

0/5/1

屌佢老母我要睇足總盃牙-

中路vlad100% win rate

BETTY勁到咁 上場比你地話廢

布老母open走去pick zoe
連我呢d小薯都估到fw會pick布老母

係 TP直接開送 送埋上路塔

花生真係。。。
屌
仲要14-1，又要精浸

做咩個po咁多負皮

zoe一落後就打少個咁 bdd其實都無咩符

如果放kaisa應該ban布老母..

唔識玩咪唔識玩囉
輸比個唔識玩果D

個邊好早

今場真係khan派膠派到自己冇用

ESPN：KZ的對手不是2018年的任何一支隊伍

之後fw出犽宿

花生其實都幾行街下
但前期咁送法,邊撚個都散步啦
可以做到d乜

有越多前ROX成員越戳 by smeb

2隻加埋 0/9

下場kz唔會再放血鬼100%

佢咪有份打到落後囉 根本撚唔掂隻英

廢老太多失誤 人地UZI BANG好穩陣

成日前期就比人捉

韓國版DL黎

跟住就無得洗

咁多負皮搞到我好撚開心
諗起一路負皮紅撚晒面個樣
korean

peanut岩岩紅都臉哂咁走

精浸了

下場KZ打爆電狗
KZ粉會唔會比少D負評

頂條毛咩 你隊友玩到咁 仲CUT TP仲嬴 咁都關佢事?佢同MMD無分別 玩坦混好過

ESPN呢啲賽前預測冇準過

KZ目標 今年出咩SKIN好

柔依作用
睡中坦，跟住走佬

結論就係俾maple carry 英

陣間又有班閃尿狗fans 出黎講kda 架啦

betty真係原罪

血鬼可上可中 可以鬼步轉tp 收到頭又可以41分推 maple仲要打到勁穩 cs持平

UZI個隻飛黎飛去
BETTY個隻行黎行去

終於見到閃電狼個樣認真啲
上幾年真係輸左都笑笑口
唔係要你喊苦喊忽，
但佢地啲樣好似同fd打rank輸左咁
係度笑

KZ粉好齊心 一起負評

又話咩3:0去哂邊

kz fanboy真係慘
係啦 khan廢得未呀垃圾kz fanboy

d comment都幾有趣 g1屌fw屌到一文不值 g2屌kz屌到一文不值 唔好爭 大家都廢 銅牌場都唔值得睇 求你地唔好睇 thx

係UZI太撚勁 唔係BETTY唔識玩

moojin真心勁 見佢gank 親下路都得手

作者Tyler Erzberger認為，此時此刻KZ的競爭對手不是全球目前任何一支隊伍，而是過去最偉大的戰隊，比如2014年的SSW和2015年的SKT。 KZ有機會完成這兩個俱樂部都做不到的事情：四冠王，包括兩個國內冠軍，一個季中賽冠軍和全球總決賽冠軍。

輸打贏要到呢

發現有人係咁負皮

兩邊d fans都好好笑

第一日上連登?

hi 我想收負評

咪3負評0正皮左

紅衫威完緊係到黑衫威架啦

玩得唔係最勁唔代表唔識玩架WO
唔識玩既AD可以係世界比賽打贏左世界最強個隊 殺到下路0/9

14：1

Espn不嬲都係9upper

原來我係kz fanboy msi前吹khan吹得最勁果條友好似係你 而家又扮冇事

邊L個咁得閒逐個comment負皮 輸一場半場就咁 cls

KZ 廢撚到 讓返個位出黎啦

笑撚到我
全部都3個負皮

依家我覺得有機會silver scrapes

雷動負皮，正式啟動

kz fans好嬲

你唔夠串 要好似我咁講
夠膽負評唔夠膽出黎嘈? 屌你老母

又忘記左2017 SSG 3:0 LZ

連登logic
全部隊都垃圾
贏果隊只係打贏垃圾
係冇勁隊的

仲要唔止一條友

YES

跟住佢農+游走好過用岩女

睇完UZI個隻KAISA已經番唔到轉頭

果條撚po咩相

KZ fans輸到痴咗線 ？

係咪有bot auto 負評架

依家宇宙隊比人打爆一場 當然好嬲啦

似係蛇蛇叫火龍cut tp
扣大技等khan落黎

洗撚完版未啊屌你老母

入到黎見到第一頁既comment 好尷尬

忘記左 2017小組賽 今年出咩SKIN好

好明顯個個人見到都幫手禁下負皮

以連登仔標準應該s4 ssw都係弱隊

kz出親國有邊次叻

笑撚死人咩
輸一鋪就咁

笑撚死 仲要成班潛哂水

其中一個一定係海燈

依家推post咁快
引到d反電競連登仔入黎都唔奇

我唔撐fw/kz 但我反所有賽場上跳舞taunt對手既人

完全封鎖左啦 ..

我覺得似禁錯
睇落都唔似贏硬

上場跳舞咁串呀啦

想知上年LZ贏三叔幾比幾

英文台主播：
bdd not doing anything in the fight

仲敢揀柔依??

抵 立flag

咁閃電狼第一場真係打到成舊屎咁
咪畀人踩到成舊屎咁
咁呢場打得好
咪有人讚
有咩問題

其實花生兩場都冇咩用..

電狗贏到宇宙隊一場

kz fans 充分表現出咩叫輸打贏要

唔撚係呀
自己出完post load得返入去已經4負評

就咁睇
冇一隊夠rng 打

花生仔唔係好撚跳得架咩
做咩打到dup撚哂頭呀

廢老PRAY又呃傷害

唔係
係有風險但蛇蛇真心似扣到佢落黎個下打
因為maple趕走左bdd 個場係4打3

仲有人拜UZI先係笑死人

贏了game 輸傷害

Kz今場殺一個人 爆一座塔

agger ching
betty 世界第一

比人mon住負皮好好笑

個班爭撚含既睇到betty 幾多輸出未啊？
贏一場吹到上天,又冇outolay都含到雪雪聲
根本係kz 條下路自爆

好好笑 睇住2邊互咬

連囝d BOT開始做野了

食屎狗kda又嬴pray

有咩問題

食屎狗：所以我先係最勁

呢場贏呢個ULT啦
應一應

世界沒有勁ad

電狗國際賽bo5未拎過兩場，KZ fans可以放心！！！

邊撚隻AD肥撚左會唔撚勁

真

大家可以check check
由第七頁開始有負皮

LF2

BETTY >>>>>>>>>UZI

就係負皮你班撚樣

好似台灣隊咁多年以黎bo5贏嘅第一小埸

UZI都唔勁 咁邊隻AD勁

棒betty都可以
但係踩uzi係咩玩法

第一場其實打得唔差 真係陣問題
拎刀妹counter塔莉雅走線我就聽過.
佢後pick塔莉雅打刀妹..

輸game贏penta同kda

夠薑就負評我屌你老味

等睇BETTY 明天屌打UZI

係啦
輸就自爆贏就好勁對面一定係垃圾呀嘛
宇宙隊好波

廢老hi

果陣刀女好似仲係FLEX PICK黎

屌你老母頭先冇人比負評我
kz垃圾抵撚死

kz賽前吹到咁大係要比人抽下水架啦 班fans玻璃心到

見到頭幾頁d人吹奏Khan 真係得啖笑 成個msi 都零作用咁濟

要屌教練
邊個叫你首pick raken
打線弱到pk

笑撚死 真係得KZ粉先咁得閒 去負評
但又唔敢上水

依家真係估唔到邊隊打入決賽

刀妹 我去左貼吧?

點解可以一秒6個負評 咩玩法

屌你 又拉大清落水

你贏左 你最多

今場有冇人見過khan

呢場kz真係不知所謂
仲on9過外卡,隻牛唔知做乜撚野,pray又扣閃送頭

青鋼影

你死啦 世界第一上路 你敢嘴?

乜撚嘢刀妹呀死支那仔

恥笑食屎狗都負皮 真係好撚嬲

理性叫我撐fw入final,因為rng會剋fw
但係唔想見到台狗射出黎

ching 銅幾？

仲有人吹khan ?

KZ FANS

冇UZI真係睇都廢事
今日即刻變左低強度比賽

都係果句
沒有贏果隊打得好

只有另一隊垃圾
（連登logic)

child登真係child登
game po串下邊隊邊隊個隊fans就玩逐個負評
舊登幾時有見過咁？

D負皮係唔係bot架屌

唔該閃狼爭氣啦
大巴大巴車落班hater到

養到UZI咁撚樣肥法
呀豬呀狗都打得羸啦

屌你老母！！！！！！！！！！！！

哈 d人屌緊實力廢 例如g1話betty唔識玩kaisa
g2又話宇宙隊係笑話
而事實上係兩隊各自係g1 g2多失誤 狀態唔好？

呢兩隊都好難捉摸
輪流派膠

maple算唔算暫時全msi mvp
要贏既佢都贏到 輸既都盡哂最勁咁打 對比咁多個黎講算少失誤

舊登一路係咁

好心咪扮老屎忽

每個comment最少4負皮

因為舊登無呢個system

0正評架

係所以 BETTY >>>>UZI

大陸生番學人上兒登

我信kz 3-1架

WFC你睇唔睇

食屎狗呢????

Khan大賽隱形

s5 fw打og贏過一場

如果第1場火龍PICK曹格應該有得打

琴日嗰3場咪仲柒 3場一模一樣嘅bp 一模一樣咁輸

Kz下路完全突破口

IEM冠軍

開團反向開大走左

班友傻架

有冇第2個po係討論比賽

噓 ericisfish : 這種陣容能贏我絕對直播自肛

世界杯我睇啊

呢個psot真係笑撚死

王子>>>PRAY喎

iem bo3?

啲負皮越黎越多
咩事

唔係
下路重係太劣

食屎狗就食屎狗

好撚好笑

OG3：1打爆過啦

MAPLE好波 好感動 覺得電狗做到咁已經好夠了

台灣no.1

可唔可以正皮我

D人想抽水啫
唔洗咁認真

廢老EZ拎到penta先講

我發覺唔係個個post都有負評
個bot 係咪有關鍵字先會負評

記錯係3:0

不過電狗目標完成

唔見其他隊咁做成功?

會戰完係無人企前 BETTY有輸出架果場

留名攞負評

有penta又點

屌 點解仲可以有人叫食屎狗做王子

竟然有3個 人間有愛

贏多一場就成個夏季唔屌

搞咩事個討論氣氛咁唔友好.....

11個負皮

不如大家轉正皮 正面d

S5時期叫都仲接受
依家s8啦大佬

海燈掛住俾負評唔得閒打字

海燈一開頭燈FW MSI 冠架
你地唔負評佢

小朋友輸左發牌氣

唔係話撐唔撐BETTY
你養到PRAY好似UZI咁
PRAY咪一樣屌打你 一樣救世界

夠膽就負皮我
爆post前夠100個我自爆

逐個逐個撳緊
好忙

多左好多正皮 一齊加入正皮黨

S5已經25左又返去啦喎

RNG有幾成功

LM

我幫你爆

啲負皮仲勁過我超蓮牛肉麵個post

再試下先
kz垃圾抵撚死

Khan 個冬菇頭真係搞唔掂

對線太劣
今場冇raken即刻冇事

夠薑比正評我

太難啦 除左強國班人之外
強國D人勁係操作上可以同韓國55開 不過成日太常派膠 唔穩定

幫你老母

你拎個廢老黎比

連比賽都唔睇,睇連登仔討論真係最有趣

好勁 可以咁多負皮

老老豆豆,FW精精地就自動投降,我地KZ唔係人咁品,轉頭唔小心羞辱到你地就唔好睇

認真 你想點先算成功？

我地唔睇垃圾的

Betty今場打得幾好 對線 團戰都贏

上cuzz?

KZ FANS不知幾好
係某6,7個ON9仔輸一場就逐個負皮

btw期待打滿五場

好心唔好理負皮班友，咪由佢俾，你理佢仲開心

不如大家講定邊隊贏先la kz咁垃圾？

經過頭先花生跳舞我就想電狼贏了

呢樣真
個twitch擺係一邊 大部分時間係連登f5

呢兩場睇得出係有得打既
不過下路一定唔可以雙劣組合
中路要拎carry 英

屌你老母邊個負皮我即刻死全家
一人一正皮

一秒5個

火龍唔算混分
上場今場都算頂到下

MSI頭4 still垃圾

打滿5場最開心

好勤力負皮 出來我俾個正皮你

死撚開啦乂仔

我雙mon都係F5連登
真係下限無極限

清走先

邊隊輸咪邊隊垃圾囉

認真 你覺得咁係咪成功?

中國世界第一 唔知收到幾多負皮

S2,3都可以話操作有差距。但依家都黎到s8 我覺得每個區差距唔會好大囉

一個post入面既負評已經多過過去200幾個post加埋

只打aram可以評論比賽？

屌你老母邊個負皮 我即刻死全家

轉返電腦追post 先
部電話熱到痴線

SKT輸D 垃圾FANS 負皮都冇咁多
KZ D FANS 好撚勁

係呀

係
今場佢對線頂得住ez嘅壓力
團戰又識入場搵位輸出
Good show

MSI決賽唔叫成功
叫咩？

但bo3黎

以前NA EU比賽唔係成日跳舞FOR FUN既咩?有咩問題

一半都夠

出咩SKIN?

上場垃圾
今場打得好

支持我大KZ

講真就算俾FW上到去打RNG都唔覺得佢會贏，不如俾KZ黎啦

咁你慢慢滿足

Maple張相想點

你點解咁不孝

咁落去咪多數RNG贏lo

小組賽追返第一 入決賽

估唔到咁都有得打 上路強行頂住KHAN隻卡密兒 下路拎後期保證

叉仔唔睇得LoL比賽啊

Caught me outside how about that

你係咪痴撚左線?

如果fw都贏唔到會贏到rng咩

咁樣叫好撚成功 第幾年睇比賽呀

邊個負皮我一世平安

s8黎講lpl同lck top player既操作同一lv
係睇邊面失誤小

咁樣咒自己

KZ打RNG都叫做46波 FW打完全係28波

講格食格

如果連FW都打唔贏 打咩RNG

咁唔叫成功第幾年睇比賽?

不如
不如
不如

fw損人不利己

我大KZ 決定3-1

Uzi kaisa 係下路避撚哂d技
佢平時D走位靚關佢肥唔肥咩事

鬥獸棋呀

我地亞洲是禮儀之邦 唔同班蠻族一般見識

RNG好撚成功

Betty都撚唔贏想撚uzi

跳舞好似通常開波野區你眼望我眼先跳舞
啱啱係明串bm你多啲喎

打KZ OUTPLAY 埋

實贏呀

第5年
果然係連登logic
只有冠軍=ok
其他都是垃圾

怒BAN蠍子

龍珠輸埋呢場先換CUZZ?

我屌你老母 你老母比狗屌

連登仔對於之前下路果個操作表示:日常操作有咩值得讚?

個POST快到追唔撚到

42秒8負皮

蠍子都ban埋

3 ban jg

通知

你已正評了這討論

想KZ贏就正皮我

電狗好驚karma

照咁睇,2隊都唔會夠rng打

3ban jg

又玩3BAN BLANK?

支持kz都要負皮

3 ban moojin淆到咁

今晚足總杯睇唔睇

大家一齊咪撚玩

我覺得KZ可以

其他真係唔夠打 LPL黎講真係55開 佢買既韓國人全部都係最頂級果種
Rookie Theshy 到lpl本土明星Uzi 其實都係神仙打交

又想考驗moojin

又EZ 仲以為KZ果個食屎狗黎

又嘈話要出Cuzz喇？

咁快唔記佢隻萬般帶不走嘅綠色泥膠

KZ又想鎖死JG? 你估SKT BLANK咩

仲EZ

大佬唔好負皮我
我G 持KZ 架

moojin下年走人 學完d中文無用

Ban哂moojin用到嘅pool咁滯

又依2隻AD

Tier 1點解唔用

你囉MSI黎打飛機就真係好成功

繼續ez vs kaisa
唔知今場係邊個廢呢

冇打野英用

FW呢幾日係咪都同FNC團練

3場都ez 打kaisa

閃電狼第一場咁都叫打到成舊屎咁?

忍唔住比左個你

唔ban血鬼就pick多次啦

Ban特朗德就冇英用了

taliyah本人黎啦

花生隻特朗德唔掂架喎

UZI大成功

Moojin今場考你啦

FW淨係誠意已經贏哂

HASAKI

YASUO

MSI all region #1 先打得，入埋final 都冇指標性
ching sick ball

MAPLE yasuo?

Wow

世界頭4 又算唔算勁？

電狗

唔知中定上

第一場會戰拉打 拉到KZ就黎收檔都成舊屎

真係ya

Maple用？

又牙叔

牙膏要出場了

jungle點算

出咩JG呢

血鬼未

maple定火龍玩

40分鐘 有得還手都叫成舊屎
咁第2場比人打到無得還手嘅kz咪

大成功

FW JG可以玩咩?

咁快亮yasuo

5ban jg?

夠薑俾maple玩

maple隻犽宿單殺火龍

Maple：我的yasuo比hanabi強

韓國個教練跛架?要用口

solo q 牙叔打野

靚pick yasuo

預測KZ 3:1 FW

連登logic萬歲

ban曬d jg佢啦

打緊MSI 既所有隊都係垃圾

潘森？

fw呢個bp

李星

第一場LEE?

TW LEE開踢

LEEEEEEEE

wtf
lee sin

lee

zac

lee sin yasuo

到底邊個咁得閒個個reply都負皮

soloq陣容

Mk仔陣容？

yasuo+braum乜撚都擋晒

電狗ban pick贏曬

又LEE
又UNCLE

李星 得唔得架你

中野開踢

mlxd玩過

LEE

moojin食4 ban

無拎過worlds既player同隊全部都係垃圾

血鬼啦

上路riven出未

屁孩英2隻

盲反狗開始技窮

Lee sin

i mean moijin 第一場

LMS都冇印象佢玩過

中二病ban pick

呢個係想觀眾叫幾聲 唔會pick的

今場正

JC

見到犽宿李星就興奮

仲差隻vayne/zed

J屎好睇囉

BAN到冇乜可以玩

Yup

永J SKT

Jayce

踢到CARRY就夠

終於出jayce

仲有khan jayce

上路爆線

好睇囉

迫到KHAN拎JAYCE
唔爭在輸埋佢啦KZ

<---我

果然係杰西 都估到 最後諗唔到揀咩 就拎出黎

呢場fw贏左班台狗可以吹幾耐

khan pocket pick
再柒都唔知點算

電狼加油

出現了

黎料了

唔血鬼?

SKT 之外其他隊都垃圾

中路牙宿 火龍玩完到MAPLE

屌好好睇

Jayce都出埋

Khan 出大技

但要打counter

Maple 犽宿

輸就真係輸哂

khan jayce wo

好睇啦

maple yasuo

solo queue最佳既必輸陣容

呢場好睇

上路頂得住，呢場電狗穩贏

d b/p好睇過琴日好多

好耐無睇maple玩zed or yasuo

Khan出埋jayce都證明唔到自己就抵比人笑

現場d打氣聲 好似睇緊歐聯咁

係人都吹啦 羸KZ咁簡單 ?

怪大快活3場都迫唔到RNG 改陣

真係比MAPLE玩

Poke陣 vs Combo陣

好想fw 贏等睇khan 7

sion好似counter jayce

fw真係屁孩角黎

算唔算全物

冇坦輸一半 今次pk了

soloq屁孩角

TSM 加油

火龍上場都係差少少就玩完

好撚正有lee睇

如果世界第一jayce都輸 不如返屋企含撚啦

睇到個陣已經好興奮

Jayce 牙叔

中國fans少左咪有翻d eu樣lo

Khan Jayce

贏KZ抵台狗精浸啦

大學生打小學生 連第2招都迫唔到 淨係拎到個PENTA尾彩

仲世界第一???

點知khan自爆先

唔算hard counter純粹係前期有dmg pressure

昨日FNC fans成班猿人咁款

現場叫緊lets go fw??? 點解

Maple最近一場EUW Yasuo....

羸RNG都真係廢事提

場d 人撐fw

有yasuo match jayce split push

Khan神要carry了

Jayce wo

嬴都唔撚吹得

咁嘅ban pick贏到嘅
唔反電狗

今次係有SKIN既YASUO

好想睇khan證明自己

負皮此留言者全家死

睇個陣我都想撐

算好啦
火龍出yasuo之前11死同9死

對面Pick左jayce 全物攻無大問題

邊個傻9不停負評

有牙宿就我支持

歐洲羸一場都打曬飛機啦...重有隊北美 北美根本無機會羸

sion counter喎

負皮 此留言者全家死

wombo combo

有2個on9係咁負評

但yasuo冇tp

係不過廢事提個隊等緊對手

前面比KZ -6偷到場

今場我狼要發威了

宇宙第一上路最後既遮醜布 jayce要來了

廢老

KZ GG

CLS lv1 jg setup

pary

蛇蛇終於讓頭啦

LUL

wawawaaa

最支持用屁孩角打爆人
等solo q D人仆街最開心

wow!!
總於無偷頭

笑死 廢老

Pray?

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

廢老真係退休啦

屌 咁快fb

頭先仲有人用廢老同UZI比

kz lul

FW收撚皮算啦 佢贏到KZ既我食屎都得

靚到

咁就冇左個tp

用左傳送即係水滴RIP

唔係FW企得好？

點解現場咁撐電狗

係咪三場都下路fb

cap定各位

Pray

屌 PRAY

kz 決賽都入唔到返韓國會點

屌fw好撚醒

Solo q咁

廢老好似輸台仔好撚多次

我正式宣布

LCK best ad
Bang/Ruler

不嬲都撐KR對家

PraY呢下真心慘

Solo q成日咁玩

kz 對 隻布朗姆好似唔識處理咁

笑4

KR 對家 X

KZ 對家 O

solo q > lck

對面pick yasuo 都唔pick坦唔pick硬cc kz教練好波

本來就係 pray 呢啲算啦

cls, 3lv dive

有場soloq pray比人開波殺左
tp上去大嗌冇蝕

火龍就爆開

Ruler 唔識用kog maw